[NIGGA復出]巴塞隆拿球迷討論區(234)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Arda Turan🇹🇷
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Javier Mascherano (4th Captain)🇦🇷
15 - Paulinho🇧🇷
16 - Gerard Deulofeu🇪🇸
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
32 - Sergi Palencia🇪🇸
33 - Dani Morer🇪🇸
34 - Rodrigo Tarín🇪🇸
35 - Marc Cucurella🇪🇸
36 - José Arnaiz🇪🇸

賽程：

NIGGA

po頭冇呢3幅圖，負皮了

係咪得我一個覺得好撚長

對比其他狗竇，已經算係好短

以前啲疤狗post 仲撚懶

以前通常得3張圖

sun post lau ming

其實利7500萬買雲迪克係咪已經諗住1月放古？

英超大把錢

似想爭4多d

但利不嬲唔係好孤寒咩，記得之前好似為左慳嗰幾百萬險簽左個人，但唔記得左係邊個

屌個po頭個紅藍呢
無左好難搵po🔴🔵

依家睇落下年夏天轉會市場會好瘋狂
哈利簡尼，大包奶，夏世三依d分分鐘要億5到2億
然後覺得尼馬走真係太平

其實個轉會市場咁癲 係因為屁馬單野

下次po頭要落返

貼返過嚟新po等多啲人睇到

舊po都未爆

好撚絕望
睇膠層個仆街款
十成十死追古 而古利實唔放
結果同夏天一樣乜柒都冇

好大機會會係咁
慘到...

冇期望就冇失望。
你睇，我地季初以為隊波收硬皮，點知又負碌到季中。
但啲膠層實以為最已陣

而家唯有係期待下華維迪點調配啦
丹比利拉芬拿都復出
下半季要三線作戰
經常要一週兩賽
希望會輪換下
唔係美斯蘇咬都無力打歐聯

膠層：總之千錯萬錯都唔關我地事

其實依家都無得諗價錢㗎啦
你唔搵定腳頂小白同左翼 就一定死硬
你依家買家 就算踢唔到歐聯都起碼分擔西甲同國王盃壓力先啦
而且美斯依家踢哂三線 遲吓又國際賽 點都要搵人頂吓㗎喇

但講真 依家講買嘅人選都喺其他隊核心 貴住買都無辦法 講錢根本哂氣 因為你急人哋唔急 二來價錢只會愈嚟愈高 到時分分鐘兩億先同你傾 仲衰啦

早啲喺巴塞做好image，到時喺周邊產品賺返錢都掂㗎，賤種呢招都食咗十幾年錢啦

Utt比曼連mark緊 解約金係60m 高層有信心所以唔續佢份約住 準備睇屁馬2.0

Agger
隊波正選太多老兵 要換既位太多
而家班新仔做plan b 都可以既 但正選真係未證明到佢地有能力
而最急切既左翼 左中場位 一定要買嫁啦

膠層set d解約金好7 人地賓周都10億啦

Yes, 唔明點解唔set 10億 20億
反正次次賣人都蝕架啦

好想睇丹比利

用60m買烏迪迪係用黎笑9利用75m先買到雲迪克

UTT都唔止值75m啦下嘩

Utt 而個年紀來講好撚勁 用波又唔差

傳極都係基沙文 古天奴
我要中場啊 屌

Utt應該留到，未來防守主軸
除非巴塞唔肯俾新約姐

點解皇馬啲人係咁ff會買到尼馬 入得psg點會咁易放走 肯定完約先有得走翻出黎

因為有傳好似都有2.2億解約金
Btw佢係賤種都好 球玉2.0

膠層弱智 佢買尼馬都差唔多成億
解約金先得2億2

要買人 都要清到冗員先啦 仲有華dee又話想減少一隊人數 如果暫時華dee run得順嘅話 加埋nigga 細佬出黎黎 聯賽本身有優勢下 不變似更好嘅選擇

高層：我買迪馬比你

下個月送走杜蘭
馬斯又走
位就有嘅

Turan真係肯走咩

一月有機走既人有
毒撚有offer但冇球隊比到佢份人工
Av有機去西維爾or賣同租去意甲 屌老虎就有機租年半比國米
細佬租半年比切爾達（好似係）
馬斯一月中走

有機黎既人暫時有
Mina （但對方球會定唔知經理人話冇傾過）
古天奴 喉舌話140m利就放 我估又係流料因爲喉舌吹左半年
哥列斯卡啲風依家吹去利多
大眼 如果簽唔列古仔巴就轉目標落佢度
Arthur 高層唔想比50m 試緊降低啲價同埋簽完租返半季比gremio 仲有簽左古先簽佢 如果簽唔到就full pay買佢

暫時咁多消息

仲有對 aouar 同 havertz有興趣
同有球隊想用60m解約金買utt 有雙曼
曼聯想用三倍人工引誘佢

覺得而家巴塞係個轉會市場既bargaining power好低

伊巴果陣開始都係

唔應該放細佬同av住

唔知真定假
有冇人有follow呢個ac

點解巴啲膠層set違約金咁on9
烏迪迪60m
Roberto40m

要盡快renew
呢2個都唔可以比佢走

細so都係得50m

換ipad pro上LIHKG好唔慣

曲線

一買返黎就11.2.1
冇得JB，冇義意了

BTW，ipad ver既連登好難用，是咪我錯覺

買部mac機用囉

哪有錢

有風吹話屌老虎話如果古嚟佢就走

deal

88💨

唔阻佢發達
返愛華頓助攻朗尼

我都想買部laptop睇波 下下落床開機好煩

部ipad買返黎就係為左睇波

垃圾每體世體+高獄落地獄啦屌

經過保保之後唔敢再叫高層落地獄了

一個保就想洗底

屌 哥利斯卡去猁

哩個去唔去都唔會嚟架啦

Coutinho's agent is currently looking for houses close to Suárez and his compatriot, Paulinho. Barça want to get the transfer done in the first week of January and the club is willing to pay Liverpool's €150 million asking price (including variables). [md]

Md報吹到搵緊屋了

Hahaha好撚好笑

岩踢咩
佢其實應該去同tolisso & vidal組條變態中場

唔信喉舌報

coutinho+keita+gxxxxxxx
比高普用下真係唔講得笑

如果下年利繼續用米神
對利迷黎講都唔講得笑

到轉會期就係時候po返呢張參考

Tier4要加個Gerard Pique

He stays

柒到唔敢睇

又拎返出嚟笑

咩人去利都會變膠
呢個係利本身既問題

Besiktas are planning a move for Arda Turan.

According to the football transfer rumours in Turkish media, Besiktas are poised to land Barcelona attacking midfielder Arda Turan.

The Turkey international was signed by Barcelona in July 2015 from Atletico Madrid for a fee of 34 million euros. The 30-year-old has a contract until 2020 with the club.

毒撚今年影都無埋

好似真係有對澳洲家庭係25fans
開季前一早bk晒酒店機票門票
點知25走左+撞正閉門作賽

呢個真係雙重黑

有冇人儲開經典賽事既全場比賽？

有諗過
跟住過多排youtube面世

一齊分享下

我都係打barcelona vs xxxxxx full match咋喎

歐聯果D先係 西甲反而冇問題

Ernesto Valverde is thinking about resting Messi for the Cup game against Celta Vigo on the 4th of January. [md]

比多啲機會paco啦

Paco其實還不錯
係最後一腳啲處理唔夠細膩 成日miss 1v1

唔好7 號rest

D料信唔信得過？

有名你叫

之後又話世三又話戴巴拿我真係好撚滾動

其實niggar仔出得未

好似又話4號國王盃對切爾達出到

nike
唔同文version

已射

希望你地會珍惜古天犬
佢今季真係好撚勁

Nike話黎就黎到咩
利唔比都奈佢唔何

古天奴黎未

擺明黑客啦

冬天唔到暑假都到啦
個心一早係巴

高層唔似咁爽手會比錢
同埋話左一月初先傾

雖然係巴迷
不過真係好撚憎呢種轉會模式
一時又扮黑客 一時又笠波衫
光明正大比錢唔撚得嘅

黑客都唔關巴事，係Nike個網姐

入哂巴數

冇得逼啦呢啲野
黑客都屈成巴迷
一陣買唔到又柒多獲比人恥笑

不嬲都柒開啦，唔差在柒多次

去PSG要求人地放華拉迪
結果畀人買走左尼馬

睇嚟美斯最後嘅餘光要衰喺哩班賤種膠層手上

你地永遠買人都閃閃縮縮 唔得大方

唔知今次到邊個會比人買走

利狗把臭口

走啦屌你老母死脷狗

佢地今年拎唔到英超冠軍，俾佢地戀棧十二年歷史都算。
何必詛咒美斯斷腳死。

完全唔知關牙花咩事 利迷惱羞成怒

自己買vvd買到比人告就光明正大
巴買古就小花斷腳
利迷質素

臭鳩利係咪mon緊post呀
嬲嬲豬呀

垃圾猁
仲j迪巴拿，不自量力
咁當打，點會踢隊幾年先踢一次歐聯既隊

加油💪🏻
等你慢慢挑戰

一隊波要幾柒幾小氣先要爭資格報牛

買唔到都要報仇

地球聯合軍又多一隊

古天奴自己想走
關我地咩事

班脷狗好有霸氣架 英甲冠軍霸主黎

你地屌還屌
咪撚去利po搞事ok?
最憎爆閘
以前高登好少咁做
依加唔知做乜鳩亂咁嚟

私下接觸哩樣野我地冇資格話人

邊個爆閘呀?而家似我地比個de_xxx 脷狗爆閘 wor

我見過有巴迷爆閘
希望唔會再有

Nike比人hack 又入我地數
癡鳩線

利物浦世界第一☝️

利記 放過古仔啦 佢真係唔撚想留係你地度

講真人地喺自己狗竇講咩關我地撚事
mon人po睇人點屌你好爽
咁同以前公海瘋狂cap我地出公海斷章取義有分別???
放鬆啲啦大家
利又唔係死敵
搞成今日咁係班膠層on9唔理球會面子

公海新聞post黎嫁喎
得鳩閒mon post睇d傻仔j英超

遲下如果蝗買Salah 唔知痢迷又會點

我講上面Ousmane_Dembele

想入去理性討論發現d 猁撚都on 撚9
ff 完屁馬同膠層攤牌都算，比人出違約金搶人都叫巴塞放棄佢

建議唔好討論
自家球迷區講乜都得

見到咁樣仲討咩
被害妄想症呀大佬

咁你咪撚mon人ok?

咪撚傻啦悲觀 sir 小花比人咒 攞黎屌脷狗都唔得？

笑死 點解係自己狗竇笑班脷狗都唔得

叫山狗返黎其實都好似唔錯

笑鳩痢狗咪痢狗囉
疤狗冇古天奴仲lead緊9分排榜首
臭痢狗仲喺到爭緊4
唔係唔撚笑得啊?

唔明點解一定要講到脷狗岩曬 明明隊隊都有私下接觸 係巴高層 on9 做得明顯

入去講野一定唔得
笑佢就一撚定得
利狗忍唔住嬲嬲可以出聲

明笑鳩臭痢狗
咁點?

其實唔利迷做乜咁嬲
利物浦呢啲selling club係一向係靠賣主力揾錢
莫講話古天奴，沙拿都遲早去皇馬

人地目標係爭冠架
不過爭左廿幾年都爭唔到咁解

柒頭脷

頂級聯賽冠軍🏆

個 de_xxx 唔止一次爆入黎

馬斯竟然踢過呢d垃圾波
仲要比人屈罷踢

利唔賣主力揾錢，個班主點幫佢隊棒球隊買星呀

點睇

我保更值得正選

Digne

比人爆到體無完膚

非歐位得3個 除非賣牙保 唔係冇可能
btw mina換de ligt

唔想要mina +1
始終冇歐戰經驗差好遠

利巴唔係死敵 希望大家唔好再嘈
利係柒
巴膠層都柒
大家打和
古就99%去巴 遲早都去
大家開心睇波好了

公海個nike post 原來全部罵戰黎
仲以為討論乜討左咁多版
見到nigga 一抽十幾條利

Nigga傷咗咁耐悶吖嘛 成日見到佢喺公海單打獨鬥

執念好強

Btw 得閒抽下水算啦 同班on9咁認真討論
打字都要時間架

一般nigger都係gangster黎

嘩

美斯要斷腳了

啲comment 話呢張p圖嚟
幾日前ig story已經有

Source?

佢地講野無 point 忍唔住屌 不過算啦 反皇先係共同目標

好想美斯b快d剃鬚

贏左世界盃就會剃ga la

好想巴塞買到世三戴巴拿是但一個

留意到班假巴真MK出晒街攬女

諗起夏天嗰陣啲報紙佬吹到古仔燈雕左成個月，最後毛都無條，都係唔好咁大期望

可能最後得Yerry Mina會黎

除定褲等官宣了

因住吹足一個月 凍傷細佬

巴想買古
結果畀利買走屌老虎

Yes please

疤狗轉會笑話

岩岩收工

暑假個陣兩個月都未凍親

Happy new year!
疤狗手足

疤狗新年快樂

祝各位巴狗

疤狗新年快樂
祝疤同手足年年有今日

轉會留名染到冇眼睇

祝巴狗2018 6冠

巴狗們新年快樂

各位新年快樂!

新年快樂 各位期待下1月疤會買到邊個

新年快樂巴打們
BARCA

新年快樂

🍑🥛🌳？

巴區手畜新年快樂
同大家拜個早年

巴手足新年快樂
希望巴塞小啲俾人屌

佢地唔係都有風話去獌？

仲傳埋基沙文添
最尾唔知幾多個去到呢

世三好過電話佬同大巴拿

An official proposal from Barcelona for Coutinho will reach Liverpool's offices tomorrow. Barça expect the deal to be closed in three days. [@marcelobechler]
Marcelo Bechler (journalist): "Unless something extraordinary happens, everything should be cleared within the next 72 hours [regarding Coutinho." [@marcelobechler]

Manchester United have offered €35m for André Gomes, Barça want €50m. [tuttomercato]

According to Mundo Deportivo, Barça's board have been maintaining daily contact with Liverpool and will most likely sign the Brazilian after LFC's game against Everton on January 5th. MD also states that an agreement was made between the two clubs last summer. [md]

屌你老母膠層 都做慣水魚啦 總學人講價

拎返個本就拿拿林放啦

幾錢買番黎？

古仔應該會好用過帶巴拿，基士文就算鳩數

We are Next Few hours Fc

佢跟左摩佬就真係一世

happy next few year

巴狗手足，新年快樂

復出 亞丹

今次真定假？

有d機喎，依條友幾準，就係佢爆25馬走

官方poster 黎 最早下場國王杯可以出

Gerard Romero 有無放風

一日未官宣 一日都唔信任何人講野

下半季
丹仔 古仔
無AG

Happy New Year

咪又係靠寶寶

邊有古仔？未官宣都唔好信，雖然就算官宣左都緊以係俾人hack

未官宣=疤狗搞搞震
官宣左=疤狗撬人核心正仆街

佢只係話巴塞提出買人
冇話利記一定會放

經過上一個轉會窗嘅歷練，的確係要抱住呢種心態去面對轉會消息

留名今個1 月又無限次接近簽下古天奴...

有賣人消息未
毒撚ag幾時走

Liverpool are taking legal action against Nike and Barcelona following recent events (via ESPN Brazil) #LFC

無眼睇

染慣

#LFC coach arrives at Burnley. No Salah and no Coutinho

he stay

利記告鳩nike
個關係搞到咁殭古仔未必黎到

古仔同屁馬比 邊個好d

古喇
份人成熟d

點解de ligt 冇曬消息

Alfredo Martinez (journalist Onda Cero): "They told me that the price of Coutinho is €140m + €40m variables."

Leaked full Barça home kit for next season. [footyheadlines]

邊個開價？

#Coutinho to Barca is a matter of 2-3 days. Deals are being studied in detail (Variables), Barca has sent Liverpool a €135-140m + Variables offer. [@MatteoPedrosi]

應該唔關巴事我諗 唔信巴高層可以控制nike

不過利告nike唔驚nike啲球員禁止去利咩
利申唔識呢啲野 鳩估

可能到時轉會成功就和解

如果大巴拿黎就正
同美斯夾半年先 阿根廷進攻就唔洗靠曬美斯

Don't ff too much

好貴

Barcelona's offer for Coutinho is €110m fixed + €40m (Variables). Various sources say deal could be completed after the match against Levante on January 7th & Klopp didn't include Coutinho in the final squadlist against Burnley due to technical decisions. [md] #FCBlive

[md]

真係睇呢d風睇到驚

黎未........

講真古天奴好似無咩誘因即刻黎

佢黎到可以袋個西甲囉
但對疤黎講冇乜著數就真 歐聯又踢唔到

Gerard Romero 呢條友最準 不過琴日個記者Marcelo 講話72小時沒有就有 無就無機會 有d 記者又話打完利雲特會官宣 唔知點

不過如果真係1.4億加add on 真係比人劏

你個價何嘗唔係?

個時都無辦法啦 比人買走尼馬 點知會傷咁耐

但我睇好佢潛力 我覺得佢如果生性唔玩唔蒲 憑佢之前踢德甲 有機會去到尼馬水準甚至更高
同埋世界杯之後個市都唔知會升成點 話曬而家利狗買個cb已經要75m

加上你睇下巴狗而家前鋒中場慢慢老化 買新血喺必然 只不過尼馬走得太突然先導致巴塞手入面有大錢比人劏 遲早都要用呢筆錢

美斯 蘇狗 小白 busquet全部都30左右甚至更大 再唔買人或者提拔la masia ，巴塞會黎唔切換代，仆街得好快。

arnaiz同alena希望可以打起 咁中場就可以買少一個人 如果真喺買到古 下一個任務應該就喺搵防中接班人同埋中堅

可唔可以收番森帕黎用
講真呢種踢法其他隊唔會岩用

今季唔留森柏係好可惜，俾佢打下國王杯，預備接影都要啦。借佢去護級隊對佢發展冇乜幫助。

佢既踢法 榜尾隊邊有可能岩用

過150m真係貴到仆街....
Ney only 220m

Barça and Liverpool have closed an agreement for Coutinho last summer. Both clubs are working in silence, the price will be around €160m and Klopp knows about it. [@moillorens]

Screenshot | Coutinho’s cousin in an Instagram DM in Portuguese: “You must stay calm, he is coming soon.” [inesmnoel]
The authenticity and source of this isn’t completely verified yet, but it does seem legitimate. Watch this space for more.

其實丹比利先貴 。古都叫踢左兩三季好波。

驚緊佢係水貨

Sign next 4 hours?

Samper係降班隊都冇正選打仲話要打巴塞

如果最後真係150買，咁25真係抵到仆街

其實得半季時間，都唔敢期望佢今季可以快速融入球隊
甚至幫到巴塞爭下歐聯

仲有冇人記得halilovic

佢老豆太貪錢害死咗佢

覺得佢好有天份，依家浪費晒

點解？

其實古真係黎巴會著幾號？

7？

7 14 應該走硬
應該都係呢兩個其中一個

Tomorrow is a key day in the Coutinho negotiations. The two clubs will meet. Offer will be for around €150m from Barça. [sexta]

係咪姐係要等佢地走咗 古先會黎

24

Manchester City have presented their project to Barcelona centre-back Samuel Umtiti (24) and are prepared to pay his €60m release clause this winter. The player has asked for time to consider it. [L'Equipe h/t @City_Watch]

垃圾高層

巴狗係轉會窗㩒平安鐘嘅次數分分鐘多過一季聯賽

巴高層真係垃撚圾 我理得你簽個咩人返來 違約金就點都set到高一高先 起碼唔洗比人比錢就咁搶人

哥狗又話唔買巴既人

Thiago

拉芬拿 華西係咪想要

Valencia are evaluating a loan move for Rafinha, who’s now he is fit after the injury. He doesn’t consider it a bad idea as he wants to recover fully and get back to playing again #fcblive [superdeporte]
Rafinha is rather concerned about his lack of game time at Barça and could reportedly push for a January move. Arsenal, Liverpool, Inter, Juventus, Celta Vigo and Valencia are all interested in the Brazilian. [md]

明知係自己條鹽水都set咁平 最好就過去曼城等巴收皮

VV 退役

上面嗰兩單新聞係咩料

天鵝湖

雪櫃.gif

Liverpool will 'demand' around £130m from Barcelona if the Catalan giants wish to finally lure Philippe Coutinho away from Anfield.

The transfer roulette wheel continues to throw up the Brazilian's move to Camp Nou, with the Guardian the latest newspaper to allege that the Reds will only allow Coutinho to leave for the second highest transfer fee in their history.

可信度高唔高

暑假都有報過 好似係

Coutinho very, very, very close

Today’s rumors are being hogged by one man, yep you’ve guessed it, Philippe Coutinho is dominating all the headlines with a move believed to be close.

At Sport, the headline is that Barcelona are “very, very, very close” to a move and claim a deal will be agreed in the coming days.

The two teams will meet on Wednesday to finalise the deal with Coutinho set to sign a five-year deal worth €150 million including variables.

Liverpool now open to sale

Over at Mundo Deportivo the story is pretty much the same, although not quite as excitable as Sport.

They claim Coutinho will not play in Liverpool’s FA Cup clash with Everton on Friday and that Liverpool will now be willing to accept a deal.

The Reds’ stance is believed to have softened considerably since the summer and the deal will be €110m plus €40m in variables.

係個足球app睇到

寶寶出招

新拼圖王

保連奴唔止勁 仲可以吸人黎

牙保

巴塞icon

保保又入到波又做新拼圖王
迷保了

18年後，迷保既都要做排隊攞籌

希望高層留到UTT

早排先丹黎佢先咁開心又話要一齊住
點會走啊

喉舌同佢經理人話留

黑沙維再現

唔信喉舌 最緊要utt自己同經理人都confirm留

經理人：he stay

Paulinho: good boy

突然之間諗
鈀會唔會出220m bid古 組隊巴西朋友隊

原來蝗狗個卡華積對psg冇得出
佢地個新仔實俾屁馬撚狗咁撚
好想睇

要買都買保啦 勁過古咁多

係咪特登食牌嗰單

係

再買比uefa罰

UEFA值幾錢？買埋佢

Bartomeu will personally lead the 'Coutinho operation' and will travel to England to finalize the deal. [deportes quatro]

又到最後果步領功屌你老母

Arda Turan's agent is in contact with Everton. Barça want around €20M. [@FCBW_A7 via sky sports]

細佬 av 馬斯 毒撚 希望呢幾個毒到60-80m

仲加埋屌

Ag 呢

見到而家vv 咁 心酸

傳大佬返巴

真唔真

Av狀態好，可以踢哂成條右路
又賣唔到幾多錢
情願賣屌老虎

比大佬敗哂啲錢

Not called up: Messi, Suarez & Iniesta.
Injured: Umtiti & Alcacer.
Technical decision: Rafinha & Arda Turan.

#FCBlive

世三好撚勁，成隻美斯咁，2億都抵俾，高古仔一班

唔撚係掛release clause先60m？？ 咁撚大間球會會唔會on9左d？

Very close, 4 hours, tomorrow 仲有咩

Go Everton la diu 起碼有得睇下佢踢波

認同

俾啲機會新仔

肥仔老母依加肥到成隻積咁

轟妓呢場好撚好睇

好似又有左呀

姐係niggar仔出硬？

唔係兩個龍神夠肯定仲多波入

邊個打正前？

係咪踢無鋒陣

有左啊嘛

小花帽子戲法

呢個真
炒左幾球單刀

之前生完mateo之後都好似修唔返
個ass大到

作客連後備都唔放美斯同SO9

丹=真人版Alex hunter 拯救球隊

唔使驚 阿丹係大廳

對切爾達都留力

繼承開年一定贏唔到既傳統

西班牙盃真係贏輸都冇所謂 集中喺聯賽同歐聯就算啦

特別係歐聯

有預感今晚會出arnaiz

佢會唔會正選出？

估計會 已經完全傷好 但如果穩陣計可能會後備上場踢短d

最緊要唔好又傷過
今晚未必睇到
星期日睇佢係西甲復出

今晚唔知出施利臣定達仔呢？
同埋可唔可以俾馬斯出下

又黎黑暗兵法

有馬斯一定睇 守死隻艾c拍c

西盃出施利臣
西甲歐聯出達仔

冬天真係簽到古 賣走毒撚ag 夏天買到基沙文 一世迷大雄

毒撚唔走 又要坐多半年

碧基ig story 睇黎佢幾中意丹仔

幫大佬挽鞋

Barça believe its impossible that any club will sign Arda Turan because of his high salary and his listed price of €20m.

Beşiktaş was the last team that considered signing him. Teams in Serie A and the EPL have shown interest, but nothing is concrete. [md]

20m搵鬼要

拎去同脷講價好過

個土耳其垃圾屎毒撚大雄條仆街為左選舉贏出先偷步簽佢 又老又貴

比起毒撚，ag更加

其實佢唔廢 奈何同25馬撞位

佢係唔廢 但態度唔專業囉
要縮陣容點都要搵佢開刀

堂堂馬會前主力，土耳其前隊長，點解會養到咁懶

係
佢係好波
但態度好差、同唔收身

@Melissa Reddy
Barcelona are finalising a package in excess of €150 million for Philippe Coutinho, which would make him their record signing and the third most expensive player in the world. Seems to now be a matter of when not if a deal will be done...

liverpool隨隊記者都話close deal

各位巴迷準備好比巴西魔法師點燃魯營未

佢來我即印Coutinho7

j左

有冇手足今晚睇nigga復出

其實佢真係好可愛 好中意佢

你都嘆得夠耐啦

法國魔翼點燃魯營

睇報導好似話傳華dee今場比條佢bench. 下場先會後備出黎廿幾分鐘 直到二月先會比佢踢全場

夠啦... 慢慢融入隊波
二月歐聯就比貨

❗️Yerry Mina's arrival is imminent. [rac1]

終於有人同我一樣對撚屌丹有信心

Coutinho's agents Giuliano Bertolucci and Kia Joorabchian are set to meet Liverpool's board in the coming hours to discuss the player's transfer to Barcelona. [@alves_marcus]

琴日睇佢啲球皇片 成個人都好重唔靈活活咁 反而阿積士果個𡃁仔幾好

鬼佬叫佢黑#24

無見過對(唔算弱)既隊可以小白so9美斯連後備都無,係咪想放棄個盃

Why not both?

2月要踢r連，而家練習定點樣反cup咋

非歐位好重要呀ching

Btw
今日有幾多人睇？

屌曬你地老味 有我丹仲覺得會輸 又有得睇Alena arnaiz 我就唔怕輸

Mina真心唔想要
一黎冇歐洲經驗 雖然平 但巴本身都好多水貨
到時又要搵人散貨
同埋買佢同古天奴就爆晒非歐人數
寧願升b隊or收返馬龍
不過馬龍都計非歐但可以完季賣or再租出去 summer再買馬天尼斯or ajax果條友仲好

非歐位真係好撚重要 除非古天奴同保連奴係英格蘭踢波果陣拎左英國國藉 加埋mina黎既話
今年三個非歐都要住係西班牙五年定唔知三年先有西班牙國藉 如果三個都踢得好好到時都唔知清邊個先可以同人搶南美新星or球星 所以我覺得空一個非歐位好重要

Coming hours

Next few hours FC

燈雕

仆街啦你

mina咁平 到時唔啱用咪賣囉

Yerry Mina’s transfer from Palmeiras to Barcelona has been materialised. The defender will arrive in Barcelona next week and pass his medical #fcblive [via @albert_roge]

三年後保保都老喇

好想睇nigga踢

今晚個陣可以點排
前面靠丹爺一個？

丹爺同 arnaiz 雙翼齊飛

巨人但笨重

一個正前鋒都無 今次真係睇丹爺

Nigga 係多好似踢過正前

巴係咪會簽Arthur

都唔係最佳位置啦
今晚玩無鋒陣#yu#

簽到古同mina就代表唔會
睇arthur啲球皇片係幾有潛力

睇我撚哂成條中場(有得出的話)

艾卡沙傷左？
盃賽專家黎

應該訓陣先定睇完先訓

借問聲，thiago巴打今晚睇唔睇？

最快都要下星期先出得

打少左個L？🤔

衝出嚟

Dembele後備

[推到完場] 切爾達 對 巴塞羅拿

Jack too e kai

明明應該係dembele is black🤔

好耐冇睇波咁

屌 牙丹太緊張 好心急 希望佢快d恢復狀態

訓左冇睇下半場 nigga點

冇乜表現咁

屌老虎2.0

岩岩傷出 又咁大個price tag 點解唔可以比d 耐性呢 見即討post 屌到佢變袋底泥 佢又唔係好似ag 咁比極機會都無表現 你地一場就話人廢會唔會功利左少少 同賤種皇有咩分別？

百屌成才呀ching

但都應該睇多幾場先開始批評 出得20分鐘就咁講對佢唔公平

好啦好啦唔好勞氣

即討post有d平時少見嘅巴打追住丹比利黎屌 大佬 重傷後第一場復出踢20分鐘都咁屌法，弱智架咩

咪係 傷三個半月 落場都係搵感覺多

都唔知係咪皇迷扮 痴線

根本同d 人未踢就屌阿保一樣

加油啊你

20歳第一重傷第一場復出踢咗20分鐘就屌

其實琴日成隊都踢得唔算差
大家諗下安歷基啲輪換就知
起碼琴日都55波都有唔少機會

Arnaiz其實好似幾勁

今季最大挑戰剩返歐聯，1.5億買古仔番黎打唔到歐聯得西甲，咁仲洗乜咁急咁貴買？

有板有眼

佢係有sense

因為古係暫時係25後最大星味同最勁既巴西人
夏天買又會通漲同埋古都會怕巴搵第二個同巴都驚同人搶

要小白三線作戰好無？
世界杯如果巴西拎咗世界杯古仔2億都有可能

遲早都黎 唔好哂時間 快手搞掂

等多半季隨時仲貴

耶穌呢

古仔幾時登雕

能力係有 但係冇咩星味

雕唔雕到都係問題

支持耶穌 可惜係最域
今時今日後生勁個堆打前既nigger
mba jesus 法國天才 martial
我最鐘意jesus 可惜個陣黎唔到

而家咪有法國天才之一

睇定啲先

古天奴接近了？

死肥仔：上呀赤丸

好多報導都話 final stage

係咪已經簽咗Mina？

報紙佬話燈雕左，差體檢

等印古仔7號啦

古仔

衝力射球 老老柒柒拉仔都射唔到呢啲波

希望古仔踢得比屁馬好

之前係巴塞都射過

巴塞欠了馬菲奧
廢左隻腳

球員名有個馬字既
通常都係勁人

屁馬

其實我當時都有少少迷煙
佢勁個陣真係唔錯 又肯放棄自己身體
但真係完全無集中力 最多半場貨仔
然後安歷基無人用要迫佢打閘
種種因素搞到佢柒下柒下咁

佢本身係有打閘嫁啵

仲記得佢每次出場
巴塞基本上都會失波咁...
唔穩陣既代表

打中堅咪仲得人驚

老左踢唔郁啦
係華西都開始踢中堅

好飄忽 一陣又靚剷 轉頭又唔mark人

❗️ Gerard Romero (reliable) states that both Sport and Mundo Deportivo are close to the truth. Coutinho is very close to joining Barça. Only small details left until the agreement in finalized. [@gerardromero]

連Romero都話就燈雕了

一日未燈屌，一日都唔撚會信，俾啲報鳩左我成個八月

日日睇啲轉會消息睇到好折磨

依家嘅狀態又去返8月個陣 日日等 DONE DEAL

咁今次點睇都真好多既

分別係而家利好似無企到咁硬
高普而家都唔敢回應古會點
雖然我都係覺得呢次真好多
但未官宣真係唔敢開心住

上次好睇d
有pk同哈利陪住我地

到咗巴塞了

有冇圖

大家唔洗擔心！佢係一定留低！

今次傳到連利記喉舌都話成事，應該或者有可能唔會炒車掛？

The talks between the clubs have seen the Reds demand €150m to sanction a deal, a fee which Cadena SER claim has been agreed upon, with an initial fixed €120m and guaranteed added bonuses which could then exceed €150m - a move which Barcelona hope to announce next week.

但古天樂唔係同美斯撞位咩
簽左既話個陣要就

點會撞

一左一右點撞

可以分配既我諗
我估似打小白個種翼/中場

好似越講越真
我估120m+40m

好靚仔

射了

留名等睇變第二個屁馬

等睇又射空炮

now

有冇Ching可以話我知佢係乜水

記者喉舌

37號Arnaiz

想改名做Arnaiz

啱啱到 去緊自己間airbnb

幾時先到我上位

係咁報接近買到古仔
無咩消息巴塞賣人既
毒撚唔走 點讓7號比古
所以好似唔好開心得太早先

之後屌老虎同細芬係咪會走

可以直接拎走佢件7號

洗唔洗咁撚快 你個名

or用住37號先

之前明明成班人反保反古

高登班老屎忽係又屌唔係又屌姐

開季之前我諗應該冇人估到阿保打完中超仲勁過熱刺個期

古黎到就直接著24喇
感受下上一手既力量

馬體果個球證同巴對愛國隊果個一樣

去緊參觀

其實應該修改西甲賽例
將24號永久封存

古仔done deal(?)

Done

BREAKING: FC Barcelona & Liverpool FC agree a £142m deal for Philippe Coutinho. The deal could be officially announced as soon as tonight. [Telegraph]

利記啲記者話done deal，堅定流？

Philippe Coutinho has completed his transfer to Barcelona for a fee thought to be in the region of £142m, according to various sources.

The Telegraph's Jason Burt and the Times' Paul Joyce both took to Twitter within minutes of each other to claim that the Liverpool star was edging closer towards a switch to the Nou Camp after the Reds accepted an improved offer for his services.

Coutinho is likely to undergo a medical and agree personal terms in the next 48 hours and could even join La Blaugrana as early as Sunday with this latest development.
射得

準備發射!!!!!!!!!!

聽講古會去魯營睇聽晚場波

可以射

官網ig嗰啲大概會幾時講

門將
達仔後生有排玩可以唔洗理
施利臣又二線頭

後衛
右閘買左semedo只要夾多啲幾勁唔洗買人
Roberto又可以打到呢個位
中堅pigue開始老同馬斯走所以好似傳緊買個nigga
Umtiti有排玩又勁有正選有冠軍應該唔會走
左閘有小明同digne都可以唔洗理住但小明開始老下季/下下季都要諗諗

中場
中場有幾個水貨應該唔岩用 dso vidal
但仲有小白 古仔 影帝 拉b 保球王 呢啲輪換應該頂到
同ag其實二線頭都唔差
係小白老買左古仔
影帝個位最難買人，球壇多好少有呢種防中用波咁強，好似話多仔weigl幾似佢
但中場清左啲唔岩用下季可能入多一件先夠

前鋒
So9回回地塘又開始老
Messi雖然老但轉型都應該仲有3-4季玩，同買唔到人頂
O dembele仲未知表現點
Paco岩岩有起色就傷，但做後備都唔錯
屌老虎應該賣
所以前鋒應該要入一隻正前頂so9
同一隻翼頂美斯，可能美斯之後直接打攻中

正前先最難買人

😂

我認為布斯基斯係最難揾接班人，因為佢嘅踢法真係好少有

印件古先

唔洗講咁多
夏天基沙文done deal💪🏻

Arthur as well la please

用黎頂so9？

夢3根本接近無人可以被取代
夾條新中場好過啦

唔知 鳩講 唔係傳咩

come la fast
all come barca

希望留得住羅白繼而推佢上中場接影帝班
同留住utt加買mina睇接唔接倒馬c同主席
清杜蘭ag av
買翻個正前

Sor唔記得左毒撚
清屌老虎 av dso好似好啲ag都話有啲身位

玩野咩ag身位
大大份一拍就甩一推成個跌係度

再買破產啦

咁清埋佢無後備喇啵

大雄嘔返d黑錢出黎啦

我宣佈大家可以除定褲

可能夏天買基沙文

其實美斯雖然係企右邊
但其實係攻中
反而要諗既係左同右路既配合
巴塞最強既其中一個攻擊方式就左右閘後上助攻
而家兩邊都有個當打既球員加入
希望有多d火花
好似之前尼馬霸曬成條左路
艾巴既進攻作用好細

我估最理想係咁樣出...應該算係442

So9
messi
古仔 保/拉4 丹比利
影帝
艾巴 umtiti 主席 羅白
達仔

清得哂堆冗員 升alena+拎舊錢買下人都得掛
其實最重要係買得岩囉
而家個個一係水貨一係唔岩踢一係廢

呢隊野既垃圾高層用晒啲錢買潛力新星同球星好過買垃圾收佣同買水貨
至少新星同球星放出去都有價 買中垃圾就真係fing晒啲錢

一陣唔撚簽約

臥龍鳳雛，二人得其一，便可安天下

基本上而家成條bench換過晒都不為過
有幾多個值得留低真係一隻手數得晒

我覺得咁好D:

So9
messi
古仔 保/羅白 丹比利
影帝
艾巴 umtiti 主席 semedo
達仔

雖然我都好鍾意拉仔不過今季實在跌得太勁

結果鳳雛一擔大旗就....

係咪可以打4231
華dee 用開

左古仔 右寶寶
呢個中場不得了

古仔可以打左翼/小白個cm-cam位
古打左翼佢唔係尼馬果種霸哂邊路型球員
所以好岩同小明後上配合
其實可以試試433
古 so9 nigga
Messi
R4/保 影帝
小明 utt pk roberto
Tat
但當然因爲messi零防守
要古仔同nigga打落番少少幫手拎中場同防守

So9同messi咁friend
真係會買個人返黎頂佢咩？
感覺唔太可能

不如
so messi
pau(41212)/dem(433)
cou 新cm
bus

事實證明41212係work

4231好撚廢

拉仔對皇馬果場踢得好啵
其實其他場都唔算跌太多

保=孔明
古=龐統
大雄=劉備

其實而家個陣唔錯
只要買到後備就得

夾so9就得, 買黎頂so9應該頂唔到, 始終唔係正統正前鋒
巴塞踢法對正前鋒要求太苛刻...

其實排陣冇需要太單一
古咁貴其中一個原因係左中場+左翼都打得
呢樣連尼馬都做唔到
所以我覺得主要一定同小白輪換
前面keep翻So9, Messi, Nigga
但係需要時變陣，或者So9唔fit，古就可以踢上一格

st cf cam wing要既野都要識踢

So9係要換架喇最多踢多兩季
All in kane ok?

古一黎 大家又開會

英撚信唔過 點睇
同埋佢呢d點睇都過真螞

後備B team Arnazi 得唔得
佢幾多歲

個人意見
我覺得基沙文其實啱踢巴多過So9
So9 fit係神級中鋒，但係其實唔fit巴style
你見佢家陣d控傳，one touch就知
反而基沙文傳控+盤扭都ok，甚至有頭槌
啱啱睇馬體會，都有交幾球靚波
我個人幾期待佢踢巴

呢個掂
不過好似超級忠心, 同埋就算會走都無錢同賤種搶
打飛機算啦

Grizemann > kane

係，so9踢陣地廢7成
柏度first touch都好過佢

so9>☎️

我都覺得基沙文比較適合

腳法好既正前仲有邊個

蘇亞雷斯控波要彈離身修正
柏度first touch好過咬人

丹比利真係好撚貴
如果丹都145m
古起碼180m

講翻古，真係超級期待
印象中由哥狗全盛時期到而家
巴都係缺乏一樣嘢，就係遠射
遠射對破大巴係好重要
以前睇對親大巴都要tiki taka入去，好辛苦
而家有古一招加盟
希望可以令巴進攻更加多板斧

同斜恩屁馬兩單個道理一樣姐
你估真係值個個價咩
係時勢做個價出黎姐

坦白講 成年無睇古天奴
兩年前佢仲係浪射王

視帝岩岩有球

視帝一季得一兩球呢啲中target 可靠性甚低

邊個係視帝？

古解約金四億 點解唔set高啲屌你老母 今年psg買包皮25都用左近四億 過多一兩年又比人買走

busi

好似每踢25場就要比4.4m 當每季踢50場同踢出身價又長留巴 今年25當佢踢8年33
一年8.8 乘8年都要比多70m

Gerard Romero: "LANDED i .... #DealDone !!" [@gerardromero]

大家儲定錢買波衫

唔是影帝咩

自膠好似剩係計頭一百場

咁緊係啦 點會無限乘呀

水貨咪唔洗比 夏天就放

好難有隊波好似psg咁
同埋尼馬跟本就想走 set幾多都冇用

球員球會雙方都要保護既
將心比己
利狗psg呢d唔set解約金既波比巴迷屌到飛天啦
皇犬set個d天價直頭有價無市 戇柒鳩

南美球員反骨開 邊有咁多美斯

自遞轉會申請
有傳自己貼錢過檔
會咁易畀人買走？

同屁馬咁fd 可能都有25基因

15m好似nike加佢sponsor賺返啲錢
其實冇少到
過多兩三年覺得四億真心有機有球隊出得

Btw尼馬果陣都有講過留到完約

等足幾個月終於搞掂
希望生生性性
無乜大傷
快啲融入球隊

踢到有全盛小白8成都心滿意足弓

諗起古派牌比美斯個畫面

下季古著11啦

推得咁快

nigga7
小白8
so9
messi10
古11
基沙文24

醉已陣

古仔波衫numble無獎競猜大賽開始
我先 24號

7
毒撚走人唔該

Coutinho will be in Barcelona in about 30 minutes. [@Marsallorente]
接近了

由next few hour變成 in 30 min
係精神既

講真基沙文我當黎左

📹 | VIP cars are waiting at the airport to pick up Coutinho. Suárez is also there.

So9去埋接機 好有愛

你究竟有幾鍾意去人地狗竇度回錯sor9

Done deal了

好撚爽呀

官宣 啪啪啪

又一次係利狗身上留心理陰影
嬲到人地話一世捧真馬支持拉膠

沙拿比皇馬買走既話,又轉捧邊隊

買到人都唔撚畀人打J
利迷真係好撚惡

死疤狗，正垃圾

古仔,丹爺

下個po頭

古個定位都算好搞，真接頂小白個位。反而依加丹真係有d唔知點算

點會 比啲時間啦 岩岩重傷完
踢右翼又冇人同佢爭

發個好夢先

終於官宣

訓唔著 太興奮

古仔呀

實際簽左幾錢
有d話古仔唔要13m 簽紙費

Samper

應該係142m鎊

2線後備料

係
得一招
Psg快啲用解約金買
Ag仲勁

好嚴重？

🤦🏻‍♂️

古天樂

利迷唔好嬲 好小事姐
買隻迪巴拉搞掂啦

依家最主要係清晒啲冗員

決定整件衫賀賀佢

Yes

welcome 古仔
估唔到佢都咁急想快啲黎

古聽日應該會入場睇

古仔入得嚟就係自己人,唔好唸太多其他嘢
比心機踢好啲

古

猁都幾慘 季中先來冇主力 諗唔明點解咁賣
但照j

__________Suarez
Coutinho Messi Dembele
___Rakitic______Bus
Alba utt pique Roberto
___________Ter

達子去左我地利記了

仆街想印古古了，下季會唔會轉number架

手足平時去邊買波衫 想印件古仔

精神啦古都買埋

耶耶掛唔掛住巴塞

官網等特價

唔係真係150m掛

有心了 想帶個法國黑鬼手足過黎我鏝

dembele 2億蝕讓

打包埋umtiti ok

我要stone黎頂碧基

可以打J了

幾錢是但啦
又唔係球迷比 j照打

The transfer of Yerry Mina to Barcelona is also done. Barça will pay Palmeiras 12M and he will be presented on Wednesday. [RAC1]

Mina都搞掂

一起身見到古仔單野done deal
係精神既

古天奴入隊
又係我入黎打飛機時季節

見到班死利狗咁撚嬲 真係好爽 仲話決賽手刃巴

轉硬啦

話說nike真係中左6號轉會
唔通nike有份賺助買古仔

古天樂入黎會著幾多號
雖則好大機會係11
不過想佢著7號多
橫掂都係
最好點購埋泰亞高……
消息指拜仁想放佢
咁巴塞到時可以踢番4-3-3

11號niggar 著左啦

唔知古仔可唔可以30歲前著起巴塞10號呢

愛回家系列...

但相對黎講買正前緊要d

我覺得美斯退役之後 尼馬會翻黎part 古仔
佢都係想咁 我覺得

其實點解唔可以即刻用

人都買咗 又唔洗咗心急既

咁*

巴迷好幸福 轉過黎ok?

Messi Suarez Dembele Coutinho Iniesta Paulinho

我代表巴塞隆拿俱樂部誠心感激利物浦嘅合作，另外亦請問文尼沙拿雲迪克有無折頭？

夠人啦 不了

Andre Gomez 件垃圾有人接未

平放比利
當還人情比佢哋

咁撚平？

不了啦當疤係拎黎養老咩

垃圾唔係turan av dso咩

買埋啦
但最緊要清左啲唔岩用既

竟然係真

依家偉大嘅利物浦因為我地而少左個中場，死巴狗仲有人性嘅就優惠價50M賣返個前馬體會正選，土耳其頂級國腳俾人啦

一瞓醒就有咁大個好消息

訓多半年ok？
好多手足想要多個基沙文

不過4億解約金真係好低
好離譜

應該頂到幾年，到時古去到廿尾，除非佢有美斯級𠵾，否則都係有價無市

除左PSG同鏝之外
重有冇咩隊可以一砲過掉4億出黎？

下年獌好似話有6億洗

睇到脷狗咁真係好心涼

日日追住巴塞咬 正一生滋狗

好快成大器

(成個波台都係球員名, 跟大隊 )

對巴黎講好撚高架啦，utt先好似得40m

22歲

呢筆錢可以一次過打包晒UTT+古+AG

其實點解冇傳過世三？ 係巴冇興趣定世三冇意離隊？

森柏

黎緊會點排正選
4231？

世三去蝗架啦

1.8億歐元 包皮
1.6億歐元 古天奴

邊個好D

包皮抵啲，用10年有多

期待
但真唔真啊

因為保保開始期待平價有好野

幾時開始40m 係平價

我都覺包皮勁d，同niggar比直頭高一皮

個個都過億而家

其實佢40m 真係算係咁 實用過好多英超中場

Suarez - Messi - Dembele
Coutinho - Rakitic
Busquets
Alba - Umtiti - Pique - Semedo
Ter Stegen

完美接班 可以比蘇打翻中間 tim

買埋griezmann 可以接埋suarez

我撐力架

自己球員都唔撐 屌你

包皮都係nigga喎

41113

你明啦

佢話包皮高nigger 一班 真心覺得nigger 係多個陣實力同包皮差唔多 盤扭同速度直頭高一班 打英格蘭個陣用速度爆贏Walker 同年紀有幾多個做到 係輸包皮佢finishing 撐下自己球員啦 成日隔離飯香

比d 時間佢搵狀態

我就睇好牙鬼既 大家說對不對

撐

古仔著幾號

訓練個陣都扭到alba仆街架

小明同nigga鬥跑既話
邊個會贏？

0：50 直線爆贏walker 幾個身位

加埋杯麵羅白同屌

難以置信
Samper重傷收咧冇人提

依家黎講包皮>nigga

將來nigga可能會勁啲，20歲，both leg，高速

前面有
真係可惜 琴日先見到吹奏佢接影帝條片

美斯唔會打4231個攻中
So9偏左 古仔都係打LCM位
左邊艾巴打晒 同古仔配合

琴日見佢難得正選特登睇las Palmas，好擔心佢，知唔知傷幾耐？

好似要收咧

返左巴塞做手術

唉，仲諗住換左領隊佢會多d機會

希望早日康復 遠離傷病

真心唔明利迷點解屌add on 分期
兩隊球會都係都同意啲約 又傾左勁耐
有咩好屌

仲要雲迪克好似都分3期

又係比自己做唔比人咁做

d利狗幾時都傻鳩咁
唔洗認真 專心激嬲佢地就岩

怨婦利

第一件賣出既波衫

之前 阿保第一件

120+ 40?

古可以頂小白個位咩？
踢4231既話 得2個中場位

可惜蝕咗半季古仔冇得打歐聯 明明一早done deal 唔明點解要季中先過黎

同樣係利迷
杰寧公主真係高質過連登班怨婦好多

杰寧正

睇下佢ig個post 幾得體

古仔幾時有得踢

爆閘狗仆街死

下下場

古仔
而家最想 roberto正式打右中場代埋拉狗
同埋丹仔 同施仔快d成材 打爆條右路
而家古係來打中場定左翼
如果打中場我地好似冇人打到左翼

買番泰亞高番來啦

巴塞現正有2個美斯

ok

其實爆閘狗可以唔洗應

利馬去左利記了

Btw爆閘狗回po前可以睇睇#550

真定假

俾毒撚件7號佢啦

唔奇,都冇乜幾多號碼可以選擇

著過24號既人有小白，蘿蔔，煙神
3個都係我巴3冠核心

上面好似真係有人講過佢着24

係
要吸一吸上一手主人既靈氣

古仔繼承傳奇號碼24

就算係都係半季者
下季即轉7號啦

Or 丹仔轉7
佢著11

唔知今晚有冇得睇ms拍nigga呢

有無支超隊快快手接左毒撚佢呀

d利狗真係好on9
你地老細當隊波係selling club咁玩屌我地做咩
同埋點解季中先買到咪就係因為你地季初唔肯放
古仔季初已經交transfer request啦，係你地天真到以為可以留多佢一季
成件事你可以屌古仔無心肝，可以屌自己老細，屌巴塞做乜

一早唔撚流放佢去中國
而家邊有人埋單

賤種想用300m買kane
雖然流料多但真心想佢買

Kane 勁波 賤種又咁多錢
我唔撚想佢地買

佢地自己咪又係瘋狂拆聖人骨

仲有班人無啦啦又賴落巴塞度 講到巴塞迫佢賣咁 真係好on9

唔係利迷都係度柒下柒下 小家到

賤種識賣人
擔泥佬都放到30m
比巴狗賣應該借走

比較驚佢地買世三

希望佢地唔好買

其實巴塞自己有料就唔洗怕人

賤種夏天賣左啲人冇乜點用過
買kane用撚晒啲錢仲好
同埋我又想睇下英撚出國同埋係成班星爭波踢 唔係用佢做中心 佢會踢成點

唔反古了

比牙朗黑面

爆得贏咁又點 你睇埋佢之後處理嗰腳先啦

同埋 如果對面死守 後面無咁多空位 佢啲速度就冇用

除非佢肯無波走位 不過開季睇佢 佢既走位意識係零

按左層樓all in力架首名入球了

咁你咪繼續屌自己球員lor 走位意識0 又點得翻黎？？ 定你爆閘？

Nigga 咁細個 同埋佢以前都係業餘比賽比人發掘出黎 意識係差啲嫁啦
季初果幾場美斯係場上係咁指佢應該走咩位 教佢點踢
佢咁細個吸收力應該好快

講佢有咩缺點都唔得？

咁nigga係要改善佢傳球同走位能力啊嘛

我印象中佢對蛆嗰場踢得唔錯架播

所以咪問你點解佢走位意識差 邊場？數據 你齋9up 就算？？

講缺點唔係唔得 但你一黎就話佢走位意識0 又講唔出證據 好難唔相信你盲反wor 同埋睇唔出點解人地死守速度就無用

踢得兩場半就講到唔值

DEM最差其實係傳射 踢國家隊斷撚哂D反擊
反而走位無乜問題 只係未識夾巴塞D人

佢finishing 差係真 但完全唔明點解上面個位巴打話走位意識零

我會話DEM有意識有視野有SPEED有盤扭
但傳波準繩度好差 埋門都差
可以見到佢係有先天條件 但未有經驗
而傳波埋門都係有得訓練既
所以佢潛力好大

歐聯打祖記果場 你自己睇返全場 佢幫到隊波啲咩

對面一死守 佢就無影

岩岩入巴塞有邊個唔柒
佢對上一次值得評論既賽事已經係多仔同國家隊既比賽啦

所以我由頭到尾都係話佢需要改善 冇話佢冇得救

姐係咁炸嗎
人地大巴 你唔會話因為無得發揮SPEED 所以所以賣SPEED既人都係廢
佢地會有其他野可以做嫁嗎 係咪呀

再者你唔會假設對面一定大巴嫁下話 咁係偏見同窄角度思考

求其都搵到兩次 佢一入黎的確未發揮到佢喺多仔水準 但起碼唔喺好似你講咁0意識

第一次祖記個De Sciglio喺禁區橫穿比丹攔截 佢隊友反應快先可以鏟低丹 差少少就入波

第二次 美斯喺禁區頂接應傳波遊走個陣 丹仔即刻斜沖分散防守球員注意比美斯起腳 同埋佢最後個企位如果比buffon撲翻出黎喺有機會補射，咁樣叫走位意識0？？？？

btw殘體網 sor

第一球 佢勤力搶到個波 係抵讚

第二球就係反擊黎既 佢反擊不嬲都係好撚勁 喺多仔果陣都係因為咁而出名

但我而家係講緊 如果對面死守 佢踢陣地戰會唔識走位 之前直頭要美斯教埋佢走

我一開始話佢走位意識零 的確係嚴重左 佢踢反擊係走到靚位 不過到要踢陣地 佢就差

我諗係因為多仔都係踢反擊為主 所以nigga淨係學到點踢反擊 但係佢其實仲要學點踢陣地戰

佢係好有潛力 我都係想佢做多啲姐

Between 佢第二球個企位 係會越位 冇得補射

保方撲出黎咪有

比啲時間啦大家
你估個個美斯19歲出黎hat trick蝗咩

補射係計射波果一刻架 龍門撲返出黎 都係越位

有即討未

再者佢地季中咪又係買vvd

希望nigga會快啲進步 因為巴塞真係唔夠翼
屌老虎又唔生性

又nigga又古
唔反大雄了

比啲時間丹啦 跟住一班好波之人一定會有進步嘅
25岩岩黎個時咪又係7下7下

由其係佢呢d咁鐘意盤扭既人
係要d時間融入
我反而想知點樣擺佢同阿so
我唔想再好似季初咁見到阿so打左邊
真係睇到我都覺得佢踢得辛苦嫁大佬

蘇擺翻中間掛

今晚早場西波

食完飯趕返屋企睇你 踢好少少ok?

我都想 希望可以見到佢招牌fake shoot

你今晚要加油啊

唔好再比人笑 睇好你

未

古仔幾時係魯營的波？

正路應該星期一

On Monday, Coutinho will have his medical at about 7:30 a.m. CET and his presentation could be anywhere between 10:00 a.m. and 12:00 p.m. CET. [md]

我想問用電腦睇波既手足通常是咪用ACE STREAM？

sopcast多
as好多link都好lag

Yes, me 99.9%用acestream,但有時會lag

ace la 睇俄佬台

清 + 順

360直播

用ipad睇now

ace清啲 通常開定兩個
平板開sopcast

轟個po頭

呢到變左fb個page？屌下人都唔俾

ipad有冇得睇sopcast？

你上sopcast個網睇下有冇 冇用apple唔知

今晚返去search下

試過係fb個page留言話佢地無睇波連邊個入波都搞錯
轉個頭比人del cm改post無野發生過

佢地買翻黎嗰個有得打r聯

點解個個無視晒拉仔 我覺得佢仲係正選料wor

寧願佢地天價買Kane 都唔想世三過去

今季季頭蘿蔔頭打正選中場 個種無限體力滿場飛好好j
但之後就變返踢右閘

Agger 其實佢可以成材

親生仔嘅感覺幾時都係最好

場場對手都祖記大巴陣
咁仲駛踢嘅

賤種蝗原來臨巴done deal前想搶古天奴 177m

Btw 今晚nigga正選

仲出double人工

不過古仔話唔想同屍朗踢波 來左巴
古真巴

馬斯告別戰？

source??

most likely

This season he on99
但近排回升左

何解？

Santi Nolla (MD director): "Coutinho deserves the support from Barcelona fans. In recent days, he has rejected a €200m offer from Real Madrid and completed his move to Barça by paying some of the transfer fee."

Pérez (Real Madrid president) wanted to unite Neymar and Coutinho at Madrid in the future.

In October, Real's director called Cou's agent to enquire about his situation and to offer a contract of €14m a season. Coutinho rejected Real and only wanted to play for Barça. [sport]

有傳過古去蝗咩

有傳過psg同蝗都想買佢

尼馬條仆街仔如果去皇 地震都似

震撚硬

[img]
oh=dbc5e5039700e9f5c394469ab76e853c&oe=5AB6107A[/img]

達

下半場要失返幾球了

達屎唔吹奏得架

正所謂
弱隊出鋼龍
強隊出膠龍

證明上季我巴太垃圾

Coutinho currently has a thigh injury and the player would undergo a full medical tomorrow. His injury could delay his Barça debut [as]

說好的詐傷呢？

利迷話係 邊有可能一開窗就傷

比啲時間力架啦
始終係有啲緊張

大聲啲答我！！！
邊個係榜首

曼城

屌你老母

佢今場訓低個下我嚇到仆街 之後仲要摸大比

啲利又話古詐傷

Thank you Javier Mascherano

masche

保連奴>我朗
不服來辯

ag今場表演得幾好
真心覺得…………

唔知係咪想踢返場好波送走馬斯
除左nigga其他都著著地火

最柒係有下收步
去左分分鐘有assist

可能Nigga聽唔明大家UP乜9

得近呢幾場

ag 好得華dee 歚心，佢排得前過dso 細路

SUN PO乜名？

Welcome coutinho

加返張馬斯相

直接Thanks Liverpool咪算

馬斯+古囝

Barcelona have already informed Aleix Vidal to look for another team this month as he’s fallen out of favour under Valverde [md]

係真就好

個1.5億仔麻麻地，等睇新1.5億仔好過

不經不覺都睇馬斯踢左7年巴塞

放左毒撚先喇

細佬係咪冇機會架啦?

岩岩復出姐
俾D時間啦
當年25都係柒下柒下咖啦

利記海鮮讚助

我地利記唔賣垃圾

我哋擁有最強巴西中場球員

同埋古天奴

新po叫決賽見算啦

Po頭加幾張
上次矛加到

古一招降臨
就呢個名

Messi bb

阿

歐聯決賽手刃你班死疤狗

我古一招降臨

明搶鳩你 吹呀

古巴

真慘 岩岩先射入蝗波

我覺得po名叫多謝利記全力贊助幾好

古7號

Confirm左？岩岩上WIKI睇都見係7號

毒撚

BTW，更新緊個PO頭，未諗好個PO名

Official stores 都係賣7號
毒撚應該同第二間球會傾掂數了

其實唔係唔鐘意毒撚囉
但d垃圾態度真係唔抵幫🤷🏻‍♂️

剩係見到 達子，小白， 羅拔子，華美倫，艾巴同埋拉子揸車出黎，睇唔到messi bb

邊有垃圾態度
係比人雪咋喎

又肥 防守workrate又低 比我都雪

睇美斯入波一定好爽

日落嘅魯營

靚到好似假相

個畫面好靚

好靚

又贏

我就真係唔知內部係點
不過一時又話傷一時又話technical reason
我真係唔知邊句真 明明國家隊又有踢
又唔覺得佢係外界講到身形走樣

應該係著7號？
好似聽日見面

而家官方ig有古睇

Sun po 2 kai

下個post名叫拯救古天奴好過啦

下季會唔會轉 驚印左今季下季轉

比得成150m唔通真係俾24佢著咩

唔肯定喎我
不過巴啲攻擊球員好少轉

切爾達呢球幾靚

驚下季同niggar仔掉轉

唔好講呢啲
成日一講就比賤種反勝

加多3000m 比埋高美斯佢地

177m fsg總會賣比疤咩

點解係養老啦 兩 3 年內 美斯都退啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10